# Proyecto para curso de CI/CD con GitLab

El siguiente rtepositorio contiene los archivos del proyecto en Python que usaremos para las prácticas del curso de CI/CD con GitLab, además de los enlaces a varios de los recursos.

### Como correr el proyecto

##### Requerimientos

- Python (> v3.6)

##### Crear entorno virtual y activarlo

```bash
pip install virtualenv
virtualenv venv
source venv/bin/activate
```

windows
```bash
venv\Scripts\activate.bat
```
##### Instalar dependencias

```bash
pip install -r requirements.txt
```


### Enlaces relevantes

- [Google Cloud Console](https://console.cloud.google.com/)
- [Install Docker Engine on Ubuntu](https://docs.docker.com/engine/install/ubuntu/)
- [Git for Windows](https://gitforwindows.org/)
- [Install GitLab Runner](https://docs.gitlab.com/runner/install/)
- [Heroku](https://www.heroku.com/)
- [Dpl Tool](https://github.com/travis-ci/dpl)
- [Free for devs](https://free-for.dev/)